認真，其實有冇「毅進舊生會」？

諗諗吓，成日罵狗係「毅進仔」，有冇諗過其實都侮辱緊讀過/緊毅進 但又唔係想/ 做狗嘅人 身邊識有啲fa 都係讀完毅進。

毅進舊生出黎割席喇喂！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台